[HK]台服鑽石之路 新帳號喜歡的追隨

111

222

333

11

111111111

223

依家咩牌

金1 BO2已嬴2場

白金V BO

1111